[嬲到震]警車撞人hit and run再通緝傷者

警車撞傷人疑不顧而去 傷者突被指遭通緝

昨晚（22日）10時許，馬鞍山新港城中心內有兩名有內地口音、懷疑為內地女子與一對情侶因碰撞問題爭執，其間有人報警報稱被襲擊，兩輛警車接報到場後把雙方帶到商場保安室協助調查，之後以證據不足為由把案件列糾紛，並收隊離場。

其間有圍觀市民對警方處理手法不滿，一直尾隨警員，希望了解收隊原因，有警員向市民表示可以抄低警車車牌及涉事警員編號。其後，一輛掛有「ST1」水牌的警車準備駛走時，有市民走出馬路企圖阻止警車離開，警車收掣不及撞倒一名35歲男子，車上警員立即下車了解，惟車長卻駕車駛離現場，引起更多市民不滿，包圍在場警員理論。

事後有大批街坊於馬鞍山警署外聚集，防暴警配備頭盔及長盾牌到場增援，雙方對峙至凌晨1時許，街坊陸續散去。據悉，35歲傷者腰部受輕傷，暫時沒有大礙留院觀察，惟其身分證報稱被撞至幾近斷裂。

目擊者RONNY說，自己當時正在跑步，跑到新港城時發現有人群、警車聚集，於是上前了解，聽到警員竟然叫在場市民「你哋有咩事就報警啦！」令他當刻大感詫異。約1分鐘後，警員登車時，他見到有人正準備按警員建議抄低涉事警員及警車編號，但警車突然駛前，撞向一名男子。RONNY認為，無論當時情況如何，一輛車撞到人後司機理應立即落車了解，但警車車長下車後反而高聲問傷者「點呀？而家係咪撞到你先？」附近街坊及傷者均大聲向警員表示警車的確撞到人。20秒後，警員商討數句後把警車駛走，未有理會傷者傷勢，「成件事好似無發生過一樣，揸走咗（警車）」。

傷者梁先生今日（23日）在沙田區議員麥潤培陪同下召開記者會，指出當晚警員被街坊包圍時「心虛」，於是試圖急步登上警車離場。他憶述當時自己正想按警員指示抄低車牌及警員編號，「筆都未攞，後面（警車）就一嘢『嘭』撞埋嚟」，衝力令在其背包的身分證撞至斷裂，涉事車輛的警長指示一度下車了解的警車車長返回警車，然後駛走。梁先生斥責現場十多名警員互相包庇，「撞到人都當睇唔到，可以咁心安理得咁行咗去，呢啲真係我哋依家嘅香港警察？」

事主事後到威爾斯親王醫院求醫，醫生指他需要留院觀察，但梁先生表示由入院至今午出院，不斷有警員到病房要求對話，又要求他提供身分證、登記資料等，令他整晚無時間入睡，「係咁喺度煩我同我女友」。梁先生表示，接觸他的警員多次要求把他帶返警署協助調查，但他明確表示希望稍作休息再錄取口供。

正當梁先生準備出院之際，突然有警員向他出示一張「通緝令」，指他因未有繳交1540元罰款，所以九龍城裁判法院於8月14日發命令通緝他。警員拿出「通緝令」後，梁先生發現文件「乜都無」，並無提及罪名、細節，於是詢問對方之前干犯何事，對方僅稱與「違反交通標誌」有關，又未能明確表示當時事主「違例」時駕駛車輛的車牌。警員又指他出院後要被帶往田心警署，以辦理保釋手續，於是他向沙田區議員麥潤培求助。

麥潤培與助理趕到醫院後，有警員突然表示給事主提供一個「優惠」，「可以唔使去差館錄口供或報到」，直接在病牀上向他繳交罰款就可以，於是他照警員指示當場繳款，並需於9月11日上庭。之後警員又拿出一張紙要求事主簽署，但紙上只得一個法庭文件編號，「乜都無嘅」，並着他9月11日上庭。最後警員向事主發出一張保釋紙，但文件顯示事主「欠負香港政府1540元」，並列明需於9月11日上庭，但未有列出涉及的罪名。

梁先生說自己事前完全不知自己牽涉過交通違例，更從未收過法庭有關通知，語帶激動表示「我都無諗過原來而家嘅香港警察可以係咁」、「香港幾時會變到咁恐怖」，擔心自己與女友會被秋後算帳。「成晚無瞓過覺，係咁喺度煩我同我女友」。

麥潤培說，警方整晚一直堅持要事主到警署助查，到事主可以出院時又突然出示一張並無細節的「通緝令」，但未能講出案件細節，到議員到場又突然稱可以在醫院即時辦理手續，形容事件「非常曖昧」。麥潤培質疑警方或想將事主帶署後「嚴刑拷問」，指最近警民互信已到新低點，希望警方能改善執法時的處理手法，「保持克制、知錯能改」。

借位

被控義士們依家點？

下？

已變公安

!?

誇張到我唔知信唔信係真好

要人當場交罰款
一陣若然無此事咪變咗70年代？

女子被無理要求裸體搜身已經最誇張

呢單野事主比人撞，好明顯黑警用盡方法玩佢啦，實無假

痴撚線 要煲大佢啦

有得即時交罰款比警犬？
唔喺要出告票自己交？

收賄咁

白紙你都敢簽都好野

實在太誇張太黑暗，希望唔係真，個心好寒

使用虛假文書詐騙

黑警死全家

而家既黑警有咩做唔出
我就信啦

push

好明顯告番佢用身體破壞警車，交罰款

痴線，無啦啦安個罪名想帶人去警署屈打成招

CLS

借個位

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

點解佢敢簽名

Push ar diu

cls到不能相信

已變大陸

推

仆街狗

有片有相有埋記者議員都唔信？

而家香港就係咁黑暗

如果今次運動失敗左以後我諗只會更多呢d咁ridiculous既野

已經報得ICAC

即係當事人係有揸開車？
唔知幾時收過告票？
成件事好戇鳩
我都唔知講咩好屌

on9毅進仔

做咩簽名

香港警察點會即場收罰款？？？？？

公安就會

CLS死黑警

痴線

有睇新聞 覺得cls

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

緊係神經痛
Check真啲先啦司機

下......

離譜到唔相信係香港會發生呢啲事 我係咪返咗大陸

核彈

Push

屌

呃錢

撞撚完人再屈你錢

下？我係咪未訓醒睇錯

下？無做過點解要繳款？

推！

仆街

佢做乜比
應該直接即場搞大佢啦

下
采佢都傻

成篇文荒謬到好似故仔咁
但畜牲做得出

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

比錢係咪on9

向世界警察報案

仲要法院配合開張乜都冇既通緝令

dklm 真係城管咁撚樣

黑警正仆街，幾時可以清算佢地

死黑警，一世唔會原諒，冇個好人

死黑警

仆街到呢

唔知頭唔知路照簽名照俾錢？

冇做過點解要俾

推 殺人都得架啦

我係目擊者 在場並唔多人睇到撞果刻
條片都係我拍嘅 但係已經係撞車之後
不過得人證無物證 同埋幾件事牽連
麥潤培都話真係好難打入 我都唔知應該點

痴撚線 依家真係大權到想點就點
成班都冇讀過書嘅垃圾去管理治安

癲撚到

痴撚線

城管

有現場交罰款呢回事?
袋落自己銀包呀?

公安

睇字感覺個議員仲係有所保留喎，有晒證據你仲唔大力咬班狗？點做議員啊你

同埋要交罰款係自己拎張野交嫁喎，畀班狗做乜？ 畀佢地睇醫生定叫雞？

十足十公安橋段

車撞人咁多人證都唔夠？

附近啲車嘅車cam有冇可能影到

！

班仆街進化到自己創造法律? 自己判人犯法?

好痴線 push

香港嘅法治已經俾警察搞到崩潰
冇天理

只能幫推
有冇要求副本
律師呢

好大件事 屈你違法

美國來了，我帶路！
若然未報，時辰未到

乜都可都簽 叫得議員都咁做

城管文化正式啟動

記得有片，但冇影到撞到一刻

有無撞底人片
要推上Twitter

吓

屌佢老母班狗真係底線無極限

仲衰撚過大陸

pk

721

其實香港真係玩撚完㗎啦
依家啲黑警係街度見到啲靚女
隨時可以屈佢襲警帶返警署強姦 你都吹佢唔脹

Cls

仆街黑警

屌你老母呀

612 721 811

824觀塘遊行

而家仲識用通輯令呃錢+逼人收聲添
屌你老母，狗隻無一個無辜

香港警察....

煲大佢 push

推爆佢

cls

以為自己名星，比張紙你就簽名。

pish

賣身契

呢單野要4點許蛇玩

好黐線 直頭同公安冇分別

推上去讓更多人知

係咪警察就可以打橫行

煲大佢！

Cls 黑警

驚閪咩？你係香港飲醉酒撞死人
你話你係差人就乜事都冇
不過最好唔好撞啲太出名嘅人

個1540係個警察自己袋左？！

痴線
重組警隊 刻不容緩

殺人放火金腰帶

撞到人就已經一定係不小心駕駛啦

交罰款唔係交比法庭架咩

光復香港 時代革命

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

一定要搞大佢

On9
查撚完成晚 一出院就通輯你 又罰款
玩報復？
有無咁岩？

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

揾議員開記者會啦
而家要揾公義得依個方法

如果唔係有反送中
都唔會知香港警察係幾咁唔專業同無能

撐警嗰班今次又有咩偉論？
阿蛇撞人係工作一部份？

無一個係無辜！

開記招

仲有求下大家唔好再亂簽野啦

cls, 一定要拍片保護自已

痴撚線 要煲大佢

香港光復後, 一定要清算班黑警

推呀 我都開左po都推唔郁
呢單好嬲

黑警無一個係無辜

嘩屌你老母死老鼠無法無天

屌你老母 死黑警

721 85 811

黑社會做事

Pish

721 85 811 820

今日 觀塘
聽日 荃灣
831 民陣

屌好on9

我信, 黑社會冇野做唔出

屌同大陸有咩分別

DLLM

屌你老母，警察係現場叫人報警？

馬鞍山人準備食糖水

癲咗

虛假文書?

黑警仲有咩係做唔出？

黑暗到咁

聽到警員竟然叫在場市民「你哋有咩事就報警啦！」

推呀屌

原告變被告

白紙簽完
放返入printer印乜鳩罪都得

傻撚左？

推 cls

824

離曬譜

同大陸一撚樣

好on9

我屌你老味，又搞埋呢 d 野谷民憤

根本唔洗方法 無皇管乜都得

黑警

呢班黑狗幾時拎去毀滅

無人理架喇，大家繼續打飛機啦

下，欠交罰款通緝令唔係法庭發岀㗎咩? 張通緝令應該會寫埋要收幾錢擔保金，佢哋好似可以代法庭收擔保金，你唔信咪上庭嗰陣問個官囉

係公安定變返七八十年代

我同情佢
但衰on9又打返個和....

個故事離譜到我睇唔明
黑人問號??

Tat sleeping dog 極醜惡

打死都5好簽任何文件！！！

係囉 之前d 捉過馬路騙案 一野就俾香港人圍住屌啦

Cls ga

痴撚線公司

CLS 仆街公安

佢意思應該係唔相信原告變被告呢d荒謬既事

係我就唔簽，拉9我

香港電影欠香港人一場革命

屌你連揸車撞倒人都係同警察投訴課處理呀？

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

btw

原來又係俾藍絲打跟住幫藍絲吹雞

我睇撚到搲晒頭，有告票未交自己唔知？
然後佢話你未交又無違法條例係通告上面？
然後俾現金警犬？仲簽張唔知咩野？
事主係弱智？

有揸開車肯定知每張告票同法庭傳票都會寫清楚邊年邊月邊日幾點係邊犯乜法啦

呢單要煲大佢喎
diu 單單都咁大單

真係當香港冇法例 佢地話晒事咁
D錢最後又去左邊？

黑警仆街死

咁似d 落後國家屈人手段
估唔到香港都有今日

Diu

推一推

dklm死黑警

祝黑警全家比車撞

當年達哥瞓教狗既莫須有已成事實

不要問只要信
班黑警冇嘢係做唔出

警察叫人有咩事就報警？有黃子華嘅黑色幽默喎

有無巴打有黑驚小氣簿？

依加真係濫用權力 公報私仇

屌佢老味啦popo 一撚定要被清算

屌，拎手機拍片，叫個差佬講多次咩事啦
都戇撚鳩，仲聽個警犬鳩噏
所以話香港人都真係戇撚鳩

煲大佢推上國際啦

自己唔交罰款被通緝都咁大聲 唔撚逼你交罰款咪直接的你上庭囉，我建議你下次唔好交錢啦，直接關住你到上庭啦戇鳩仔

點解唔當場叫救護車？

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

屌你老母呀！ 死黑警 撞完人完全唔負責任

岩啊，開記招

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

屌，班警犬係咪痴撚咗線

係咪因為黑警太離譜，所以我左好耐個腦都picture唔到個story 出黎。。。

推
撞人都冇事
警權大到

光復香港

有警員突然表示給事主提供一個「優惠」，「可以唔使去差館錄口供或報到」，直接在病牀上向他繳交罰款就可以，於是他照警員指示當場繳款

回復返收片添，黑警真係橫行無忌啦

呢班狗真係當自己大撚哂

支持樓主報ICAC

唔係人嚟

黑警有咩做唔出，差在未撞死人之後毀屍滅跡

黑蛇集團, 就是如此的打靶

真係黑到仆街

希望多啲人睇到依啲嘢
唔好再天真信有白警
有 都走咗
僅餘嘅都阻唔到其他人做任何嘢
時刻提醒自己同身邊嘅人小心防範
唔係下一個隨時到自己要開post

唔係呀嘛, 咁誇張!

警車撞人 離去不顧
警察在場 叫人去報警
警方整晚於醫院騷擾事主
事主可以出院時突然出示一張並無細節的「通緝令」，但未能講出案件細節，
到議員到場又突然稱可以在醫院即時辦理手續

點呀 點解仲會有人覺得警察係維護法治
一日唔重組警隊 一日社會都唔有安寧

Send 比議員

俾你撞完仲要俾你通緝

825荃葵青遊行

解散警隊

冇一隻popo係無辜

CLS 更CLS係佢居然簽

PUSH

痴線, 已經癲到另一個新境界

姐係依家差佬撞死人係去靈界通緝死者？
屌你老母 黑警快啲落去18層地獄永不超生la

唔好撚柒啦
無交罰款 法庭係會出通緝令架嘛

係咪唔想比人酷刑？

又謀殺

On9?

追得上支國

on9?

低能

煲大佢

班狗又有新玩法？

重組警隊 還我真普選

我覺得無撚啦啦有通緝令呢下仲過癮囉。

俾就即係認左。唔俾就俾狗打。
好難揀

虛假文書

乜咁無賴嘅
愈黎愈做到出哂面

正常嘅律師去晒邊

港共公安

真係隨時衰撚過大陸

賤種黑警 屌佢老母真係以為自己有特權

o

推左先

以前都唔覺個社會係咁運作，諗返起上黎班黑警抑壓左佢地既狗性好耐

警咩察 豬狗都不如

認咪on9囉，白紙屈你乜都得

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

警犬死全家

✊🏼

仲有邊個話禍及

香港警察 知法犯法 仲惡人先告狀 死全家喇屌

當場交罰款?
去返無icac 嘅年代喇?

完全亂黎

香港人自求多福

離譜到咁

點解今次撞到人個司機唔洗比人告既

車can啲片好快洗走
都可以試下問嘅
有車牌好似可以去運輸處問

堪稱cls

煲大佢呀！！！

開記招 推上國際！！

一定要！！！推到全世界都知道

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

五大訴求，缺一不可

原告變被告 公安化大成功

黑警對長者使用酷刑凌虐
女黑警對女性被捕者進行裸體搜身及凌辱
26522 陳詠詩
55827 霍少清

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第34日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

點解佢又肯交錢？

呢啲廢文真係好垃圾
亂拋垃圾，違例泊車你唔交罰款咪被通緝囉
帶返警署幫你取消返個通緝
叫佢9月11上法庭交罰款有咩問題
連登仔都係唔撚用腦

癡L線

你哋話如果再有狗車比大量人圍而我哋有足夠人頂住啲狗，搵人張狗車個車呔整爆 呢招掂唔掂

死黑警，日日搞香港人，你同家人一定有報應。

連收電費煤氣嗰d都唔會收現金要你去7仔ok交！！！班公安叫人交比佢？？！